點解無論咩年齡都會有人將書包咩漏一邊？

係街永遠會見到有人咁樣咩書包
小學雞到啊叔都有

點解？
一黎核突 二黎會舒服啲咩

其中一邊攰

點解唔直接側咩咁
要跌一邊落黎

熱

a字膊跌咗

兩邊一齊sir落黎

方便易除

想睇下連登有無咁樣既人親身回答

岩

一邊搏頭先？
Btw我係宋 你最愛的人書航

單膊最型

出現了
點解要做啊

點解
型定舒服

其實主要係性感

關你撚事咩

叫我？

霸...霸宋

冇發現到

正正經經孭雙膊，人地得鬼閑扯你背囊

背脊熱咪通下風囉

背脊出汗咪吹下囉

呢樣真